頭先忍唔住係地鐵屌柒左個廢老

話說今日收工搭地鐵
因為我扭親腳 企都唔係好企得耐
所以上車就搵左個位坐(已經唔係關愛座)
點知下一個站 有個廢老上左車
即刻指住我
我望一望佢 佢就指住我個位
我嗰下已經想屌柒佢
未開聲我隔離個男人應該係見到我拐下拐下咁上車
所以就主動讓左個位比個廢老
點知個仆街冚家剷唔該都無聲 直接坐撚左係個位到
之後我真係越諗越嬲 落車之前忍唔住屌尻佢
佢竟然係到笑喎！！！當我講廢話
屌佢老母 呢d死廢老留係到都浪費社會資源
想坐咪有禮貌d開聲問囉 指下就有位坐㗎啦
痴撚線

會唔會係講樣太毒講野一舊舊人地以為你講緊笑話

重點對話內容 係咪要有興趣知再講

屌你老母 閙鳩你隔離個男人點解要讓座比廢老啦

講左一大堆野都唔知你個重點，唔怪得知會笑你